[Beast/Highlight討論] 覺唔覺Beast離咗cube之後啲音源差咗好多

以前beast果時啲歌同風格好過Highlight

話曬都係cube

係

可能依家highlight嘅風格先係佢地最中意呢
不過beast嘅歌真係啱賢勝多啲

出道咁多年唔收皮都偷笑啦

最近又cb, 自從Highlight 咗之後，cb得好密
第一次，plz dont be sad仲ok, 之後果首calling u

我覺得正咗喎

冇咗beast果時既型棍味

完全想像唔到賢勝唱Don’t be sad
感覺種型味冇左 變左行搞笑風格咁

利申：beauty, 做唔到light

真愛

依家變咗搞笑風格

Fiction 1230 good luck no more beautiful 仲有好多好多

Shock同Fiction好入腦，而家間唔中都會無端端諗起兩首歌既chorus。

Calling you幾好聽喎
可能佢地cb得咁密係因為就快入伍

最中意聽good luck同shadow
btw你個名

我都鐘意以前多啲
但覺得而家龍爺試下新風格都幾好
總好過次次都係講分手

Calling u 好聽呀

今次cb又行搞笑
幾時先肯走返型棍路線？

龍爺而家個feel已經唔似再型棍到